[
    {
      "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Σουηδίας;",
      "options": ["Οσλο", "Στοκχόλμη", "Κοπεγχάγη", "Χελσίνκι", "Ρεγκένσμπουργκ", "Τάλιν", "Ρίγα", "Βίλνιους"],
      "correct_answer": "Στοκχόλμη"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Αυστρίας;",
      "options": ["Μπρατισλάβα", "Βουδαπέστη", "Βιέννη", "Πράγα", "Βελιγράδι", "Κρακοβία", "Ζάγκρεμπ", "Μόσχα"],
      "correct_answer": "Βιέννη"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Βουλγαρίας;",
      "options": ["Σόφια", "Σκόπια", "Σοφία", "Βουκουρέστι", "Λιουμπλιάνα", "Κισινάου", "Κάιρο", "Τιφλίδα"],
      "correct_answer": "Σόφια"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Δανίας;",
      "options": ["Στοκχόλμη", "Βερολίνο", "Οσλο", "Κοπεγχάγη", "Χελσίνκι", "Άαρχους", "Τάλιν", "Σόφια"],
      "correct_answer": "Κοπεγχάγη"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Κροατίας;",
      "options": ["Τίρανα", "Πρίστινα", "Βελιγράδι", "Λιουμπλιάνα", "Ζάγκρεμπ", "Σόφια", "Σκόπια", "Σαράγεβο"],
      "correct_answer": "Ζάγκρεμπ"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Φινλανδίας;",
      "options": ["Στοκχόλμη", "Οσλο", "Κοπεγχάγη", "Χελσίνκι", "Ρεγκένσμπουργκ", "Τάλιν", "Ρίγα", "Βίλνιους"],
      "correct_answer": "Χελσίνκι"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Ουγγαρίας;",
      "options": ["Μπρατισλάβα", "Βουδαπέστη", "Βιέννη", "Πράγα", "Βελιγράδι", "Κρακοβία", "Ζάγκρεμπ", "Μόσχα"],
      "correct_answer": "Βουδαπέστη"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Ιρλανδίας;",
      "options": ["Τόκιο", "Λονδίνο", "Οσλο", "Δουβλίνο", "Παρίσι", "Βερολίνο", "Μαδρίτη", "Αθήνα"],
      "correct_answer": "Δουβλίνο"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Λετονίας;",
      "options": ["Τίρανα", "Πρίστινα", "Βελιγράδι", "Λιουμπλιάνα", "Ζάγκρεμπ", "Σόφια", "Σκόπια", "Ρίγα"],
      "correct_answer": "Ρίγα"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Μάλτας;",
      "options": ["Βαλέτα", "Πράγα", "Βερολίνο", "Βουκουρέστι", "Λιουμπλιάνα", "Κισινάου", "Κάιρο", "Τιφλίδα"],
      "correct_answer": "Βαλέτα"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα του Μαυροβουνίου;",
      "options": ["Τίρανα", "Πρίστινα", "Βελιγράδι", "Λιουμπλιάνα", "Ζάγκρεμπ", "Σόφια", "Ποντγκόριτσα", "Σκόπια"],
      "correct_answer": "Ποντγκόριτσα"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Ολλανδίας;",
      "options": ["Αμστερνταμ", "Ρότερνταμ", "Ουτρέχτη", "Λάιντεν", "Χάγη", "Αρνχέμ", "Έμεν", "Άλμελο"],
      "correct_answer": "Αμστερνταμ"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Πορτογαλίας;",
      "options": ["Μαδρίτη", "Λισαβόνα", "Πόρτο", "Μπράγκα", "Φάρο", "Άβειρο", "Κόβιλα", "Τόρες Βέδρας"],
      "correct_answer": "Λισαβόνα"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα του Σαν Μαρίνο;",
      "options": ["Βατικανό", "Μπολόνια", "Γένοβα", "Τορίνο", "Ρώμη", "Σαν Μαρίνο", "Σιένα", "Ανκόνα"],
      "correct_answer": "Σαν Μαρίνο"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Σλοβακίας;",
      "options": ["Μπρατισλάβα", "Βουδαπέστη", "Βιέννη", "Πράγα", "Βελιγράδι", "Κρακοβία", "Ζάγκρεμπ", "Μόσχα"],
      "correct_answer": "Μπρατισλάβα"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Σλοβενίας;",
      "options": ["Τίρανα", "Πρίστινα", "Βελιγράδι", "Λιουμπλιάνα", "Ζάγκρεμπ", "Σόφια", "Σκόπια", "Ρίγα"],
      "correct_answer": "Λιουμπλιάνα"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Σουηδίας;",
      "options": ["Οσλο", "Στοκχόλμη", "Κοπεγχάγη", "Χελσίνκι", "Ρεγκένσμπουργκ", "Τάλιν", "Ρίγα", "Βίλνιους"],
      "correct_answer": "Στοκχόλμη"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Ελβετίας;",
      "options": ["Ζυρίχη", "Βασιλεία", "Γενεύη", "Βέρνη", "Λωζάνη", "Λουκέρνη", "Τούριχ", "Λουγκάνο"],
      "correct_answer": "Βέρνη"
    },
    {
      "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Μολδαβίας;",
      "options": ["Τίρανα", "Πρίστινα", "Βελιγράδι", "Λιουμπλιάνα", "Ζάγκρεμπ", "Σόφια", "Κισινάου", "Σκόπια"],
      "correct_answer": "Κισινάου"
    },
    {
        "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Βοσνίας και Ερζεγοβίνης;",
        "options": ["Σόφια", "Σαράγεβο", "Τίρανα", "Βελιγράδι", "Ποντγκόριτσα", "Ζάγκρεμπ", "Κισινάου", "Σκόπια"],
        "correct_answer": "Σαράγεβο"
    },
    {
        "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα του Λουξεμβούργου;",
        "options": ["Αμστερνταμ", "Βρυξέλλες", "Παρίσι", "Λουξεμβούργο", "Βερολίνο", "Μαδρίτη", "Λονδίνο", "Πράγα"],
        "correct_answer": "Λουξεμβούργο"
    },
    {
        "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα του Μαυροβουνίου;",
        "options": ["Πόντγκοριτσα", "Τίρανα", "Ποντγκόριτσα", "Βελιγράδι", "Σαράγεβο", "Ζάγκρεμπ", "Κισινάου", "Σκόπια"],
        "correct_answer": "Ποντγκόριτσα"
    },
    {
        "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Βόρειας Μακεδονίας;",
        "options": ["Τίρανα", "Πρίστινα", "Βελιγράδι", "Λιουμπλιάνα", "Ζάγκρεμπ", "Σόφια", "Σκόπια", "Ρίγα"],
        "correct_answer": "Σκόπια"
    },
    {
        "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Λευκορωσίας;",
        "options": ["Τίρανα", "Μινσκ", "Βελιγράδι", "Λιουμπλιάνα", "Ζάγκρεμπ", "Σόφια", "Σκόπια", "Ρίγα"],
        "correct_answer": "Μινσκ"
    },
    {
        "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Αλβανίας;",
        "options": ["Τίρανα", "Σαράγεβο", "Σόφια", "Βελιγράδι", "Ποντγκόριτσα", "Ζάγκρεμπ", "Κισινάου", "Σκόπια"],
        "correct_answer": "Τίρανα"
    },
    {
        "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Λιθουανίας;",
        "options": ["Τίρανα", "Βίλνιους", "Βελιγράδι", "Λιουμπλιάνα", "Ζάγκρεμπ", "Σόφια", "Σκόπια", "Ρίγα"],
        "correct_answer": "Βίλνιους"
    },
    {
        "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Μολδαβίας;",
        "options": ["Τίρανα", "Πρίστινα", "Βελιγράδι", "Λιουμπλιάνα", "Ζάγκρεμπ", "Σόφια", "Κισινάου", "Σκόπια"],
        "correct_answer": "Κισινάου"
    },
    {
        "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Ρωσίας;",
        "options": ["Τίρανα", "Μόσχα", "Βελιγράδι", "Λιουμπλιάνα", "Ζάγκρεμπ", "Σόφια", "Σκόπια", "Ρίγα"],
        "correct_answer": "Μόσχα"
    },
    {
        "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Ρουμανίας;",
        "options": ["Τίρανα", "Βουκουρέστι", "Βελιγράδι", "Λιουμπλιάνα", "Ζάγκρεμπ", "Σόφια", "Σκόπια", "Ρίγα"],
        "correct_answer": "Βουκουρέστι"
    },
    {
        "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Σερβίας;",
        "options": ["Τίρανα", "Βελιγράδι", "Βουκουρέστι", "Λιουμπλιάνα", "Ζάγκρεμπ", "Σόφια", "Σκόπια", "Ρίγα"],
        "correct_answer": "Βελιγράδι"
    },
    {
        "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα της Ουκρανίας;",
        "options": ["Τίρανα", "Κιέβο", "Βελιγράδι", "Λιουμπλιάνα", "Ζάγκρεμπ", "Σόφια", "Σκόπια", "Ρίγα"],
        "correct_answer": "Κιέβο"
    },
    {
        "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα του Καζακστάν;",
        "options": ["Τίρανα", "Νουρ-Σουλτάν", "Βελιγράδι", "Λιουμπλιάνα", "Ζάγκρεμπ", "Σόφια", "Σκόπια", "Ρίγα"],
        "correct_answer": "Νουρ-Σουλτάν"
    },
    {
        "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα του Αζερμπαϊτζάν;",
        "options": ["Τίρανα", "Μπακού", "Βελιγράδι", "Λιουμπλιάνα", "Ζάγκρεμπ", "Σόφια", "Σκόπια", "Ρίγα"],
        "correct_answer": "Μπακού"
    },
    {
        "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα του Λιχτενστάιν;",
        "options": ["Τίρανα", "Βελιγράδι", "Βατικανό", "Λιουμπλιάνα", "Ζάγκρεμπ", "Σόφια", "Σκόπια", "Ρίγα"],
        "correct_answer": "Βατικανό"
    },
    {
        "question": "Ποια είναι η πρωτεύουσα του Βατικανού;",
        "options": ["Τίρανα", "Βελιγράδι", "Λουξεμβούργο", "Λιουμπλιάνα", "Ζάγκρεμπ", "Σόφια", "Σκόπια", "Ρίγα"],
        "correct_answer": "Βατικανό"
    }
]
  